係國家機器同藍絲當道既情況下 贏面可以有幾大

如題 中立討論
見到警犬作為國家機器既授權代表可以做到咁
而無任何後果及懲罰
加上大量藍絲支持
可以點做？
贏面有幾大？打和(攬炒)可能性高嗎？

贏唔贏到取決於攬炒到咩程度

美中冷戰中國贏面係零

唔使再討論，全世界救中大

問題係 美國肯唔肯同佢打
中國大把錢搵